吊奶星 我唔會忘記我同車銀優(優優)嘅幽會

個日我地打街場識，之後個晚我地發生咗不尋常的關係...
唔講咁多 呢到好多記者..

白滑abs<3

濕身優❤️

善心打破0回

樓主弱撚智

個場喺邊度黎